如果經過今晚後仲支持快必 屌你老母死返人力狗竇啦

快必班受薪打手仲繼續上連登拉票？
死啦返你地個狗竇啦垃圾
最撚肉酸就係快必呢條柒頭
上年永遠港島九西抗爭要人果時
佢就個個星期係九東沿線狗鐵站插旗
sell自己走在抗爭最前線
屌你老味呃撚得邊個？
最前線但係派緊傳單sell自己
完全唔提抗爭只指自己
仲有講緊個個九東fb page/group
大量鬼account日日share佢啲垃圾post
睇左今晚佢再次侮辱第一代義士
邊撚個投佢既唔該諗下
對唔對得住天琦同一眾魚革手足
一票不投廢閪必譚得志

人力社民連呢D返返去青山算把啦

本土派唔會投佢, 完

人力班打手CLS㗎, 大量P牌打手係咁湧入嚟
成班自稱月華選民, 係咁鬧 gphone 空降
凱晴唔係空降, 就話人哋唔做地區工作, 快必搞 "健康講座" 好體貼街坊
飛機師就肢體抗爭做得唔夠, 其他人就口才差
快必屌票屌得好有道理, 用嚟鬧啲官, 啲官就一定即刻投降
總之快必就係文武雙全無撚敵, 天上有地下無, 唔投快必對唔住下一代

真心唔知佢憑乜野
選立法會講地區工作
區選佢又做過咩咁把炮
佢果區搵素人選一早贏撚左啦
屌票屌足咁多年

呢條撚樣仲仆街過熱狗添

當年攬炒咗皇上黃洋達都未計！！！

人力有問題 黑人憎
唔代表梁凱晴冇問題

一票不投廢必

分化拉

你唔代表本土

廢必打手出沒

普遍人力班人正常過熱狗好多喎
人力本身係分化社民連而成立
到教主出走，後來又分化過熱狗出來
熱狗算把啦

又受薪人力打手

提防快必